今個月升咗職做Assistant Manager，人工加咗15%，有...

//人工加咗15%，有$29,000一個月。開始去地產鋪睇下行情，上網做下資料搜集。自此，我由好開心，變得好唔開心。//

節錄人地，唔抄過黎喇，自己去睇

Assistant manager得2萬9

香港地邊買得起樓